有冇人鍾意一啲好平靜嘅歌?

好鍾意聽calm song
覺得好舒服 個人好平靜
最近聽開
Rachel Platten - Better Place
Ed Sheeran - Photograph
平井堅- 瞳をとじて
陳奕迅 - 綿綿
Coldplay - Fix You
Lenka - Live Like You're Dying

全部都好撚正
求分享 收集更多好歌

王菀之 - 迷失藝術

徐佳瑩 - 尋人啟事

RubberBand - 城記

RubberBand - 休眠

呢首每次聽完都舒服到想訓覺

多謝軒仔
你首笑忘書都好正

岑寧兒

好正
已入播放清單

不如不見算唔算

sparklehorse撚留名

Taylor swift - safe & sound
Christina perri - a thousand year
Sia- I'm in here
Carpenters - close to you
諗到再分享

屌你老母我全部都有聽開
知音

Kolor 既 過客？

樓主有taste

留名

是我的海 蘇打綠
佢把聲真係好正

你在煩惱什麼都好正
成日j個mv

陳奕迅 不如不見
陳奕迅 一個靈魂的讀白
唸到再講

the sound of silence

過雲雨 - 張敬軒

咁多人聽單丸
分享首冷門小小嘅
不過都係好靜 好好聽嘅歌

陳奕迅 不知所謂

我聽開日本band，介紹幾首俾你先

odol 夜を抜ければ

LILI LIMIT N_Tower

韓文ok？
The black skirt - Hollywood
Everything

Sor唔記得咗

識聽一定聽周國賢

Chillout 啲嘅係咩
我聽朝要放學 放學share俾樓主

Unintended muse

One ok rock-heartache
-good goodbye

不來也不去
富士山下

周國腎既星塵
好有意景

手島葵-collection blue 除左第二首
全隻專輯都

深遠 - yanaginagi
佢好多歌都好平靜

新果首銀髮白好正
雖然唔算平靜

農夫 眠眠

Susan Wong

范逸臣-I believe
陳柏宇- 一字一淚

平靜既歌夜晚係房熄燈聽好正

Rubberband 脫逃

瞓覺聽無得輸

春秋

Maksim - Gymnopodie No.1

韋禮安 - 有沒有
林宥嘉 - 擁有、浪費、拾荒

Rubberband -
最後....那
夜不眠
夏令時間

感謝各位巴打分享，好多已經加入playlist
不過部分moov冇

加多首爸爸歌，夠soft夠溫柔
陳奕迅 - 大個女

Shura-Just once

Joanna wang-vincent

李榮浩幾乎全部歌
自己比較鐘意 老街 都一樣 女孩

尋人啟事
踮起腳尖愛
仲有lala既調色盤
冷門d既仲有瓶頸，別怕

11:11 泰妍

gnash既歌都好正 最鐘意依首

Begin Again 成個 soundtrack
自己最鍾意入面依幾首

Lost Stars- Keira Knightley

Like a Fool

A Step You Can't Take Back

仲有Nikon 首廣告歌
Welcome Home- Radical Face

我睇完電影都即刻search左呢幾首
真係好正

Hallelujah- Lindsey Stirling

(利申：非基督徒)

Hizumi
HARUHI

張懸把聲好正

知音 不過其實都係d好大路既歌
有無聽bridy d歌 skinny love, wings acoustic
仲有MJ you're not alone

屌 真係知音
Bridy有聽開 mj嗰首細個成日loop
我又挑戰下你先
Passenger - Let her go
Gotye - Somebody that i used to know
Bruno - Talking to the moon
其實都係幾大路

佢首寶貝
又calm又幸福

頭盤only

坂本龍一
第一次聽聽到個人輕飄飄咁

陳奕迅 幸福摩天輪 同埋貝多芬果首都勁正

Atlas coldplay
Coldplay fans 曲風好獨特好鍾意

三部曲

Fans
Yellow聽一千次都咁好聽
Up and up
之前live 佢solo Everglow
聽到我濕曬

Children song

溫書la

Juno - 借火

Hebe - 身體都知道

Kay - 身體髮膚

RubberBand - 零度聖誕

連詩雅 - 舊街角

moon song/karen o
想聽 歌頌 粵語殘片/eason
love club/lorde

無介紹錯 一定要聽

The lumineers

美國新band

Coldplay - scientist
我啲fd成日話聽我啲歌就黎訓著 唔撚識欣賞

迷失藝術 聽撚左咁多年都咁sad

王菲 - 矜持

王菲 - 只願為你守著約

夜晚飲住酒聽張懸

岑寧兒林二汶首銀髮白

民歌撚

宋冬野 馬頔 李志

李維-貝加爾湖 都好正

尋人啟事好拎正

識嘢

a sky full of star

王宏恩 月光
孫燕姿 錯覺
小肥 話別離歌
Rubberband Easy
方大同 三人遊
陶喆 寂寞的季節

頭三首

無忘花 林二汶
張懸 關於我愛你 其他好多都好靜
hyukoh Gondry
王宛之 皇后餐廳
rubberband 夏令時間
my little airport 廣州足浴一夜 五點鐘去天光墟

試下搵下 一套戲叫「六弄咖啡館」d歌好多都好靜

蔡健雅 無底洞 黑白格 star

Coldplay - yellow

絕
眼睛不能沒眼淚

呢排好鍾意聽Lucy Rose

Give me that slow knowing smile

Passenger 啲歌都好掂
利申 平時唔係bed time都聽

呢度啲人好撚有taste，成日比人話聽得悶。通常唱k一點會靜咗冇人識唱毒撚表示好驚

補充返有lana del rey
佢啲歌個人真心好j得
靜啲嘅有

四季

LM

lana del rey
佢以前叫Lizzy Grant嗰期啲歌都好正
有幾次做嘢聽聽下訓撚著左

好正

冇記錯佢live會好難聽
利申有時候會聽

Tomorrow will be kinder
A little hell
True color
Humble and kind

陳綺貞所有歌
介紹多2首謝震廷嘅
很想很想你

你的行李

蘇打綠 無眠
周國賢 告一段落
林二汶 如水 無忘花
王苑之 我真的受傷了 I'm sorry
張敬軒 追風箏的孩子 笑忘書 怎麼可
陳奕迅 不如不見 綿綿 想聽 全世界失眠
Rubberband 零度聖誕 夏令時間
側田 兩個女人 dream away
容祖兒 撈針 凝溶
Shine 東涌日和 曼谷瑪利亞 避雨
Swing 那邊見 1984 中和點 煙花
Eric Kwok 應承 論盡 晏

暫時諗到依渣 有無知音？

rainy days and mondays

記住記住算唔算

俾兩首
Eason - 不如不見 （呢首好平靜，但超有 feel)
Juno - 不了

聽完心情即刻好左

哇 有taste

咁要聽下 Elysian Fields既Ashes in winter light

加多首

樓主成個songlist share出黎好嗎

好撚正

Hebe-靈魂伴侶

牧野由依 ARIA系列

横顔

ウンディーネ

ユーフォリア

スピラーレ

算

歌に形はないけれど

AGA 江海迦 - 《若》

倉木麻衣 - 白雪

Olivia Ong - It's Real

Olivia Ong - You and Me

Halsey
Hayley kiyoko
Malanie martinez

我由born to die個時鐘意佢 香港真係無乜人同我對到嘴
雖然佢啲歌好撚慢又夢幻但係做嘢聽個時唔錯

佢live係麻麻 但都好想佢黎hk

側田 兩個女人
應該幾岩樓主

pink floyd -goodbye cruel world

好鍾意深夜食堂soundtrack，有種寧靜感覺，特別推介兩首

再黎就係蟲師嘅OP1，當初都係俾首OP吸引去追

Holocene
Hurt
About today

估唔到咁多人鍾意呢type歌
唔好比佢停
Adele - make you feel my love

One ok rock - wherever you are

其實聽靜歌
廣東歌就最撚多
凌晨一吻
寂寞夜晚
有誰共嗚
獨醉街頭
愛的逃兵
凝望
脈搏經流
夜機

Beck - Ramshackle

又到我hardsell 純音嘅時候

Victor wooten Isn't She Lovely
聽落勁chill

之後整隻日文歌

山崎將義作品
one more time one more chance
就係佢唱嘅
好聽

Standard whale - tangerines

Lm

pink floyd-grantchester meadows

好大自然feel

曲婉婷－我的歌聲裡

A-Lin－分手需要練習的, 給我一個理由忘記, 愛 請問怎麼走, 幸福了 然後呢, 寂寞不痛

梁文音－分手後不要做朋友

洪佩瑜－踮起腳尖愛

徐佳瑩－尋人啟事, 失落沙洲

張震嶽－愛我別走

蘇打綠－喜歡寂寞, 下雨的夜晚, 你被寫在我的歌裡, 當我們一起走過, 我好想你, 再遇見, 無眠, 相信, 你在煩惱什麼

五月天－我不願讓你一個人, 如果我們不曾相遇, 後來的我們

sigur ros

然後播親歌都會比fd話催眠
Playlist多：
IU
泰妍
孫燕姿
陳綺貞
蘇打綠
A-Lin

程璧冇人聽?

在你身後

地方的媽媽

My queen
勁鍾意queen of disaster

可能我聽得比較冷門 分享下
Damien Rice - 9 crimes
Damien Rice - Cannonball
Passenger - Let Her Go
Avril Lavigne - Remember When
Jason Mraz - I Won't Give Up
周杰倫 - 蒲公英的約定
張惠妹 - 人質
Cascada - Everytime We Touch (Yanou's Candlelight Mix)

咁都冷門

陶喆 飛機場的10:30

Stranded Whale全部歌都好正

哈林 靜靜的
林奕匡 有誰共鳴
韋禮安 有沒有
醫神 不如不見
Mr. 遇到了
Rubber band 零度聖誕
衛蘭 錯過你
哥哥 有心人
Beyond 喜歡你
太極 每一句說話